狠撇愷樂自保 傳羅志祥返《百分百》避難

台灣天王羅志祥（小豬）被前女友周揚青踢爆私生活淫亂，事業一鋪清袋，已在內地結束14天自我隔離的他，如今下一步動向未明。最新消息指，他將於今月在深圳或上海舉行記者會，而之所以地點選擇內地，全因他為了挽回大陸粉絲的心，倘若計劃失敗，就進行「Plan B」即重回「娘家」他主持約19年的台灣節目《娛樂百分百》。

據知，小豬與「小三」兼旗下藝人愷樂即將完約，兩人合作足足六年，如今合約就到期亦讓小豬可光明正大與愷樂割席，不會造成賠償金的問題，撇清關係自保。

另一邊廂，成功報復的周揚青近日不時在社交網更新，今日她上載一張酒店的Welcome Card，卡上寫有「Sanya（三亞）」字眼，疑似目前在三亞度假。另一張與好友合照中，她頭戴卡通髮箍，狂擺甫士，手舉V字手勢，似乎已經回復好心情！之後佢更上載一條跳舞片，片中用到嘅歌就係佢曾與小豬一齊合跳過嘅，今次真係物事人非喇…

有傳小豬（中）深圳或上海舉行記者會。

愷樂就陰公喇，人同事業都可能冇晒…

周揚青就飛咗去三亞，真係爽YY！

蝴蝶姐姐RAP

同一個節目做左十九年

重頂住個位做咩啊，比蝴蝶好過！

真
蝴蝶玩狼人叻左好多 又成日比人位人宣傳
羅志祥玩狼好撚煩